# コース詳細ページJS仕様書

## 日付在庫取得
* トリガー
  - 画面表示時
* フロー
  - lifetoolカレンダーAPIをコール
    - 初回表示できるまでは読み込み中文言を表示
    - エラー時はすべての在庫をx表示し、エラー文言を表示
    - datePicker に以下を設定
      - 在庫があるとき: ○
      - 在庫がないとき: ×
      - リクエスト予約可能なとき: ■
    - それぞれクリック可能にする。(詳細は後述)
    - 上下のモジュールを両方変更する
    - URL に date パラメータを付加

## 時間在庫取得
* トリガー
  - ページ表示時
  - datePicker で日付指定時
  - 人数セレクタで人数指定時
* フロー
  - lifetool 在庫取得APIをコール
    - 初回表示できるまでは読み込み中文言を表示
    - エラー時は在庫なしパターンを表示し、エラー文言を表示
    - 在庫のある時間だけをモジュールにセット
    - 上下のモジュールを両方変更する
    - URL に time パラメータを付加

## 時間在庫セレクタスクロール
* トリガー
  - PC: 時間在庫セレクタ横の矢印をクリック時
  - SP: 時間在庫セレクタスクロール時
* フロー
  - 時間在庫セレクタがスクロールされる

## 在庫レコメンドモジュール表示
* トリガー
  - 時間在庫がなかった場合
* フロー
  - カレンダーAPI の結果を参照し、文言を出し分ける
    - 直近10日以内に在庫がある場合、その日付へ変更するリンクを掲出
    - 上記がない場合、文言表示のみ

## プラン詳細確認モジュール表示
* トリガー
  - 時間が選択されたとき
- フロー
  - プラン詳細モジュールを非表示にする
  - プラン詳細確認モジュールを表示する
  - 上下のモジュールを両方変更する

## プラン詳細確認モジュール非表示
* トリガー
  - プラン詳細モジュールの変更ボタンがクリックされたとき
- フロー
  - プラン詳細確認モジュールを非表示にする
  - プラン詳細モジュールを表示する
  - 上下のモジュールを両方変更する

## 席タイプセレクタ
一休のみ
* トリガー
  - プラン詳細モジュールの席タイプセレクタクリック時
- フロー
  - 予約ページへの遷移URLを変更(seatsNoを指定)
  - 上下のモジュールを両方変更する
